[一年一度][天龍私服] 幻羽天龍 - 史上最強耐玩、長久服

幻羽天龍強勢登場！４月２７日下午5時正火爆公測開服！
勢要打破閃服魔咒 打造2017最強天龍私服！耐玩、長久 拭目以待.
本服唯一Facebook專頁：
玩家Telegram群組：
補丁下載：
使用方法：1. 下載最新天龍國服永恆經典版客戶端

2. 將補丁所有檔案解壓到國服客戶端目錄並覆蓋
原有檔案
3. 打開幻羽天龍.exe
4. 選擇幻羽天龍伺服器
5. 開始遊戲
完整客戶端：稍後公佈
註冊方法：登陸器註冊／直接登入帳號
客服：請直接聯絡本專頁

【設定】上線30級、經驗60倍、心法150級、同步官方玩法
【新手】上線直接送你一套新手神裝 陪你渡過新手時期
【同步】緊貼官方功能，豪俠印、神木、真元應有盡有
【寶寶】大量新奇超強寶寶等你培讓
【副本】海量單人副本，刪除門派限制，所有門派都能完全進入。
【BOSS】海量Boss讓各幫派搶到你死我活
【掉寶】只要努力就能爆出大量高等材料，贈點 不贊助也能變超強
【官方】同步官方最新時裝坐騎
【獎勵】升級獎勵，充首獎勵虛寶一堆等你拿
【泡點】泡點系統！玩家只需於洛陽就可以得到贈點
【線路】高階亞洲線路！讓你體驗最流暢的私服體驗！
【特色】本服推崇：公平，公正，公開，拒絕家族乞討行為，任何玩家均無待遇。
【特色】活動豐富,任務多多,新添加最新裝備超炫,保證游戲的可玩性和耐玩性
【特色】洛陽增加免費打孔NPC，一鍵四孔，一鍵分離，快捷方便！
【特色】更新官方所有新神器、新暗器、寶寶、三代時裝、套裝、地圖、完美仿官方...
【特色】: 拒絕出售任何裝備以及屬性之類的物品，請不要找我們購買，我們也不會出售，以免浪費口水！
【贊助】本服贊助比例 1:300000贈點,100000元寶 意支持本服發展請聯絡專頁
幻羽天龍強勢登場！４月２７日下午5時正火爆公測開服！
勢要打破閃服魔咒 打造2017最強天龍私服！耐玩、長久 拭目以待.
本服唯一Facebook專頁：
玩家Telegram群組：
補丁下載：
使用方法：1. 下載最新天龍國服永恆經典版客戶端

2. 將補丁所有檔案解壓到國服客戶端目錄並覆蓋
原有檔案
3. 打開幻羽天龍.exe
4. 選擇幻羽天龍伺服器
5. 開始遊戲
完整客戶端：稍後公佈
註冊方法：登陸器註冊／直接登入帳號
客服：請直接聯絡本專頁

【設定】上線30級、經驗60倍、心法150級、同步官方玩法
【新手】上線直接送你一套新手神裝 陪你渡過新手時期
【同步】緊貼官方功能，豪俠印、神木、真元應有盡有
【寶寶】大量新奇超強寶寶等你培讓
【副本】海量單人副本，刪除門派限制，所有門派都能完全進入。
【BOSS】海量Boss讓各幫派搶到你死我活
【掉寶】只要努力就能爆出大量高等材料，贈點 不贊助也能變超強
【官方】同步官方最新時裝坐騎
【獎勵】升級獎勵，充首獎勵虛寶一堆等你拿
【泡點】泡點系統！玩家只需於洛陽就可以得到贈點
【線路】高階亞洲線路！讓你體驗最流暢的私服體驗！
【特色】本服推崇：公平，公正，公開，拒絕家族乞討行為，任何玩家均無待遇。
【特色】活動豐富,任務多多,新添加最新裝備超炫,保證游戲的可玩性和耐玩性
【特色】洛陽增加免費打孔NPC，一鍵四孔，一鍵分離，快捷方便！
【特色】更新官方所有新神器、新暗器、寶寶、三代時裝、套裝、地圖、完美仿官方...
【特色】: 拒絕出售任何裝備以及屬性之類的物品，請不要找我們購買，我們也不會出售，以免浪費口水！
【贊助】本服贊助比例 1:700000贈點,100000元寶 意支持本服發展請聯絡專頁
【ＧＭ】公平公正！本服唯一GM : Kaden

自 出左2次

先留名

留名！

暑假經

玩到你地唔玩

等緊你個完整版

開波啦各位

玩左近8年天龍,入黎試下SER先

放工即刻衝返屋企玩

暑假必經階段 爽

留名 考完dse玩 仲有兩日

以後每個暑假都係同一個服陪住大家

DSE加油

完整客戶端：

LM

補丁新增Ｇｏｏｇｌｅ下載點
[url]
[/url]

應該兩個月貨仔 最多三個月

推

d 野好似太屈

google死咗link?

google無死wor 你講緊邊條link

唔會有一方特別屈

年年如是

咁又唔好咁快睇死可能呢個係第2個群龍呢

我全部都係咁，除咗大陸嗰條

用facebook個google link

dl唔到國服

咁你直接down完整既客戶端啦

好耐冇玩 唔知要做乜鳩

升lv打交

點升最快

群龍開左幾耐？

幾年

開唔到世界地圖既？ 邊度升lv快

中間有個傳送npc

有冇人開咗幫？

百花招防禦狀態回唔到血

無金用,邊到可以搵金

點解一開隻GAME就HANG左 停止運作
利申: WIN8

贈點買玫瑰/打王

支持

撳咗入蘇州彈完入唔番game 有咩解決辦法

同問

年年都玩一次

登陸器 > 註冊 > 角色後台 > 登陸 > 卡圖自救

入唔到蘇州咁點學啲技整裝

謝解答 但已經開咗第隻人

樓蘭或者洛陽

聽日朝早dn 黎玩

3開唔到

用多開器

我dw唔到啲補丁AND完整客服 全都都話不存在

tg問下gm 佢幫我解決左

岩岩開左AC 有無巴打教下我玩

完全唔記得曬點玩
D單人副本點入?

我想下載落嚟回憶.... 有無出天龍私服steam 版啊
有無咩方法可以喺Mac機上玩天龍... ?

利申： 唔鍾意用Windows....

樓主可唔可開夢之歷險私服

掛古一衝到70
去地3衝到90到
掛聖火到102 應該有齊7符 玄兵 聚靈
返洛陽整神
之後就自己見野就打啦

有冇link

自制三精邊到學？

免費的 一鍵鑲

gm 我一入馬賊啲圖就卡 點搞

lm 由零開始
唔記得哂點玩

聽日down黎玩下先

打王 刷爵位裝 刷重樓任

有冇得課金

想問 怪獸字係咪正常現象

入馬賊圖會彈點算

有冇人同我一樣一入蘇州就彈 跟住就入唔番

我都係呀 點算

npc叫你去蘇州整102神器但係一去就fail

蘇洲有bug唔入得 入tg群問點解決

再解壓多次 有時我都會

之前官服都未玩過
而家加入有無巴打肯照顧下我
放棄左wow 想搵game 長玩

新手留名 玩咩門派好

Off topic一問
巴打仲有無浦clubbing

留名

Why not

去左蘇州....又彈game
巴打話咩 重卡圖果到我又亂碼 點搞啊

一齊玩下

你dl國服解壓？ 成個主程dl先無問題 入tg群有圖對返d亂碼

我想問下30lv要做啲咩

有冇巴絲淨係鐘意玩生寵系統?

打怪升lv

巴打仲係唔係度
有啲野想請教下

2012年 開個server 閃服 執埋

2014年 HKTLBB 又稱長久 開左一陣又執 閃服
神奇猥瑣佬 當年昆左我地大家幾多錢?

2015年 唔知咩名私服 開左一陣又執 再一個閃服

到今年2017 神奇猥瑣佬 再次出現昆錢 .

又係惡人谷 2000FUN又係l2003201

唔好話係借人地AC呀 你個GM叫Kaden

l2003201 的小屋- 巴哈姆特

勇者資訊. 帳號：l2003201; 暱稱：Kaden; 稱號：尚未取得

唔好話咁岩得咁橋啦.神奇猥瑣佬.
親友ser唔怪你, 但你親友到打輸交就封人地AC
邊個忍得你落呀 神奇猥瑣佬.

有無幫會
無幫會無fd乜都刷唔到

歐趴=比比豬=猥瑣佬？

又有幾多水魚買點

我現實好失敗
系吾系係game做個大佬都要批鬥

又開服
等睇傻仔買點

目前只查到 猥瑣佬=歐趴

Gm個facebook private左

咁人地去台灣讀書都要錢既
你地唔好成日話人昆錢啦
你情我願
做game大佬緊系要課金架啦==

系羅 開個閃服昆下水就G擊人= =

比佢昆下錢 閃服 打1個月交 當比乞丐啦.
係唔夠打就封人AC. 邊個忍到佢呀

執柒左佢啦

2000 fun ac 又話係猥瑣佬,
但你個2000fun ac 係l2003201

其他網站既:l2003201

l2003201 的小屋- 巴哈姆特

勇者資訊. 帳號：l2003201; 暱稱：Kaden; 稱號：尚未取得

你個GM又叫Kaden. 7左就踢人出group. 笑死

又一個I2003201又叫Kaden
如果咁都話個帳號任人開 只要你阿爺英文名叫Kaden

咁多個數目唔揀 揀2003201? 叫Kaden? 唔係一個網站, 係幾個網站都係叫Kaden

大家留意下入面
A1. 有，依家得返傭兵可以用，但每次Game更新之後都要更新返個V_hk.dat先用得返，可以用Updater download最新既傭兵同埋同步返Server既檔案就可以直接用啦～
l2003201/WL-Updater/raw/master/updater.exe

User Name: 歐叭 link入面有埋 I2003201

咁都叫帳號任人開 只要你阿爺英文名叫Kaden??

岩岩見到個Post做仲諗住玩下
依家做乜事？係咪唔玩得？

個server 係D閃服佬開. 神奇猥瑣佬. 2014年開HKTLBB既人 , 昆左大家好多錢

仲要親友server 唔夠人打就ban人

放心仲玩得 無聊野唔需要理會

改username 就以為冇人知你係歐叭?

l2003201

親友唔夠打就封人ac.
比我係telegram group爆晒出黎就爆左我走.
跟本就係身有屎 怕比人繼續爆你大獲 就踢我走.
本身都冇諗住係連登開post. 諗住係telegram睇你解釋 你解釋得明白我咪冇聲出.
結果就身有屎 踢人走. D打手講d point幫你解釋又比我逐一擊破.
你D豬隊友呀.

睇佢開過咩post啦 Kaden

你有沒有被快閃的準備 若你喜歡猥瑣 其實我很美

起底睇左即係樓主就係歐叭
仲諗住放大假諗住玩下過下癮
又一親友服
玩啲好玩嘅私服都無

所以咪話囉 親友服都算,
佢親友到打輸就封人

話時話 如果佢係猥瑣佬 咁佢同HKTLBB既斷六親應該係一伙

佢擺上網個D片都有啦 斷六親(惡人谷)

仲話要告人.
心諗你開私服 我未報海關/report比gameone .仲惡人先告狀告人 笑死

同時間我亦參考左法律界同學既意見考慮會唔會就民事提出訴訟.

你D法律界同學食左屎?
開私服犯法架傻仔. 前車可鑑.

咩事仲有冇得玩

可以玩 但係個GM疑似開過好多個閃服

[一年一度][天龍私服] 幻羽天龍
真係一年一度 一年執一次 .
下面有齊晒證據.
你仲要死雞撐飯蓋

2012年 開個server 閃服 執埋

2014年 HKTLBB 又稱長久 開左一陣又執 閃服
神奇猥瑣佬 當年昆左我地大家幾多錢?

2015年 唔知咩名私服 開左一陣又執 再一個閃服

到今年2017 神奇猥瑣佬 再次出現昆錢 .

又係惡人谷 2000FUN又係l2003201

唔好話係借人地AC呀 你個GM叫Kaden

l2003201 的小屋- 巴哈姆特

勇者資訊. 帳號：l2003201; 暱稱：Kaden; 稱號：尚未取得

唔好話咁岩得咁橋啦.神奇猥瑣佬.
親友ser唔怪你, 但你親友到打輸交就封人地AC
邊個忍得你落呀 神奇猥瑣佬.

你自己個連登user, 起底 都改過名做Kaden啦. 仲想兜.
認撚左佢自己開過閃服咪算數囉

私服都要比錢又會閃執不如玩正服

死城

留名比人屠

親友ser親友ser親友ser

親友幫唔夠打就封你AC

你岩. 條數計落玩國服可能仲抵 又多人

唔知佢閃唔閃服啦 有待觀察 不過親友得咁明顯 應該好快執

豬m唔敢推post？

駁唔到點推

唔敢出黎面對

點敢講野呀依家. 唔驚越講越多錯 越多野比我爆咩

之前佢串其他私服GM潛水唔回應 佢而家咪又係唔回應 天下烏鴉一樣黑

睇返youtube 之前惡人谷擺片上去條友叫彭偉恆

玩私服都比錢個啲一係啲錢多到用唔哂，手渣幾十層樓同鋪位，幾架私人飛機
一係就係死傻閪

去另外一個天龍post玩好過啦